若諸位迷茫下一步可以點做，請聽君一席話！

首先唔好灰心，咁就認輸
點對得住義士？

警方琴日好明顯係想打和平牌，夜晚唔主動清場，其實係想挽回警方形象。

不過佢地根本冇回應過會撤查黑警暴力清場，開槍，收回暴動說話！

政府有經驗，又係拖字訣
不回應，不撤回，等冷卻

有二百萬人出嚟，政府都係冇回應過市民主要訴求
1. 撤回惡法
2. 平反612暴動之說，釋放被捕人士
3. 嚴懲黑警暴力清場

政府想等民怨冷卻，當冇咗件事。
喺前線被捕同太古嘅義士朋友會白白犧牲

有好多人唔知下一步點做好，勇武衝又會俾警方企喺高地，指責我地暴力衝擊。唔衝又會白白等民怨冷卻，俾政府當冇咗件事情。

所以我地要出師有名咁衝，
設立Deadline，又冇回應，
聰明地衝，要求回應訴求！

和平遊行俾唔到壓力政府！！
612係靠大家企出嚟先阻止到開會
勇武派同和理派合作先係有效辦法，
所以首先我地一定要團結！！

小弟有以下睇法
1. 大力地文宣，令市民知道政府又再次忽略民意！eg 長輩圖，社交平台大力宣傳政府對民意嘅冷處理，要多啲人知道和平遊行係毫無壓力！

2. 繼續追擊黑警，早前有朋友喺行人區播黑警打人片段好有效！開咗槍鎮壓完港人，之後放寬遊行就想洗底？絕對唔可以俾黑警成功洗底！

3. 佔地野餐要改策略，唔一定要永遠都佔金鐘政總立法會。如果當日冇會開，就算對家開埋大門俾我地入去立法會野餐有咩用呢？eg 要求回應訴求就去圍堵禮賓府，復會二讀就返去圍堵立法會，嚴懲黑警，平反暴動一說就圍堵警察總部，當初我地民心就係贏在訴求簡單直接。

4. 假如要佔地野餐，一定要搵個負責任嘅大台支援。設deadline，野餐地點時間等行動都要有一個大台幫手宣傳係最有效。否則香港人都唔知幾時行動好，唔知邊個先係真確地點時間。

5. 今個星期內要逼政府回應，否則被捕義士只會更危險。日子一長，民怨冷卻，冇人再去理，被捕人士只會被大眾忘記，到時被控暴動一罪只會十分危險。

6. 設立deadline俾政府回應，唔可以俾政府冷卻當冇咗件事情。我地一定要逼政府郁！如果政府又係唔郁，我地絕對有理由將行動升級！eg 圍禮賓府，佔領並開放隧道。當然依啲行動唔係阻塞地鐵站嘅程度，一定要有大量香港人參加先可以成事！

7. 阻止建制派爭取議席，要多啲廢老中坑知道建制先係賣港賊。eg 整長輩圖宣傳多啲，落老人區宣導多啲。

香港人唔好灰心！
革命反抗從來唔係易事

推

英超踢38場先有冠軍，而我哋只係踢咗幾場互有得失嘅波，未去到4月都未知冠軍花落誰家

如果而家只係因為有失波，有黃牌就覺得失敗

咁你同考第二都會喊嘅林鄭有咩分別？

請大家放棄行動一兩次就會有成果嘅期望，預備自己去打持久戰

1. 鍛鍊身體，令自己更強壯，保護自己，保護我哋嘅兄弟姊妹
2. 學定急救，噚日遊行嘅急救人手真係好唔夠
3. 去睇敵人對付我哋嘅方法，我哋一齊去諗策略

我哋只要堅持，我哋只會離成功愈嚟愈近，離失敗愈嚟愈遠，唔好忘記曼德拉坐咗咁耐監，佢冇放棄

佢喺監獄日日健身做掌上壓，就係為咗迎接勝利嘅一日

Fish

古有孫中山十次革命，我地未真正革命就認輸？
振作啊香港人！

push

而家個人數同民氣好難做到佔領同衝擊,
但圍堵單一目標例好禮賓府係可取做法

香港人唔好未打先輸啊！
邊個話琴晚政府冷處理就即係我地輸？
乜都未平反撤回就認輸
點對得住義士

推
宜家的確有啲迷茫
但灰完一定要振作

設期限回應，再冷處理就圍禮賓府。
再唔理就要慢慢打殘政府啲收益部門，隧道，稅局等。

今次成200萬人都驅使唔到政府讓步既話
意味下次政府可以用一樣既手段過上頭order既方案

Deadline 係要set, 但set嘅時間間距 要密，要keep住個勢。佢越唔回應就越升級！我相信去到後面就大家都知係因為林鄭先搞到佢哋！民意不可逆咁就冇人會怪示威者搞事。

第一步，要有個有社會地位嘅有人仕或大台設立期限，逼政府郁！

好文 幫推！
問題係依家deadline邊個set?

推啊

文宣真係好緊要

香港就嚟輸，想贏就要有下一步

- 分享自 LIHKG 討論

乜牌都要打！！！全部出嚟唔好停！！！唔會再有下一次！！！

推到上熱門
出面成堆話打咩民意戰 持久戰根本就漠視被捕義士既人身安全
香港人真係好自私

同問

大家唔好唔記得200萬港豬遊行之外仲有一位義士

推一推 講得好好 由其野餐方面 簡單清晰

就係冇大台或者有社會地位人仕肯企出嚟設期限

推呀！

Set deadline, 唔回應就升級

文宣要繼續唔好停

Keep住團火！！

持久戰就中咗政府下懷啦！
持下持下就凍哂㗎啦屌！
被捕人士，義士一定要依家拿回公道！

小弟愚見 要好似612咁聚咁多人 然後再設立deadline
咁就可以避免到搵唔到leader
可惜 依家出面比人帶曬風向話打民意戰 持久戰
全部都對即時局勢冇幫助 反而助長左林鄭既拖字訣
睇到都覺得心痛

去老人區清除建制派

deadline一定要set

Push

中肯
幫推

搵人出黎set個deadline啦！
之鋒？
唔係想佢做大台，但佢set出黎起碼叫有號召力

唉 deadline未設立，香港人冇一個好嘅理由再去佔地野餐。
完全唔明白持久戰係想點，被捕暴動嘅香港人都要幫手救啦。

勝者全取，我哋呢幾年仲未俾班仆街全取夠？

內含一個行動

勝者全取，我哋呢幾年仲未俾班仆街全取夠？

內有一手牌

正確 推

依家最重要係搵個有影響力既人出黎set deadline
eg. Gphone, 鄺神

我都想企出嚟即刻設期限啊屌！大台，議員要立即幫手設期限！

支持

推到有期限

推到有人設期限

要加油

612果日一開始都冇設deadline
香港人就係太被動 612果日有咁多人出黎係因為果日要開會 而亦都係因為有咁多人做基礎先可以當日直接設deadline 成功引起輿論
其實今日係一個好好既機會
可惜成班連登仔琴晚剩係識打飛機 今朝起身又轉曬風向打民意同持久 好懷疑係咪有人控制緊輿論

講得好啱

除此之外, 仲要唔好再分化, 不割蓆, 不督灰
小心提防分化撚

Pish

612個日明明好合作團結，團結先係力量。
點解香港人經歷左200萬人遊行反而開始分化。。。
千萬唔好變雨傘。。。

係，唔明打咩民意持久。。。
又想想變多次雨傘咩。。
一定要設期限升級㗎！

快d推呢個post比更多人睇！

不要持久民意戰！
只會中政府下懷！
持下持下就冷卻！
義士不能被犧牲！

聽君一席話

警方打友善牌，唔緊要！
我地要集中政府回應！撤回暴動！
我地一定要設期限俾政府郁啊！
唔設deadline就香港人冇道理衝

6.9 6.12 6.16 係一個開頭，接下來如何係各區做多啲宣傳，社區教育，等班仲支持政府以為佢地做得啱既港豬們清醒下。睇清楚點解有咁多人出黎遊行，呢個政府對我對班手無寸鐵既市民做左咩，班示威者反對緊乜嘢。 5好再俾親中既媒體新聞蠶毒佢哋嘅腦
聽到話話荃灣個邊搞左社區放映好似都有啲反應，同埋之前啲長輩圖又好似幾work, 不如我地食住個勢，一齊落社區再做多啲野??? 務求喺十八區做到遍地開花，百花齊放，再為社會帶黎更多好既改變

一定要整多啲長輩圖清算建制派
為虎作悵，與匪同罪。

2. 平反612暴動之說，釋放被捕人士

呢點好重要，但具體Ｄ要點搞
設立中立監測小組／律師跟進每個個案？
迫一哥詳細說明係咪每個當日係現場既人都算暴動？
如果一句要求放人，簡單就係大家都當左佢係皇帝 有冇罪佢一個人判哂，之後佢又將問題掉返落其他部門回應： 警方有清晰指引做野, 司法系統會保障市民..
有冇法律界巴打/議員草議實質既野等我地可以出師有名啊！！

呢篇最好

其實最重要係趁機拉黑警出黎負責, 趁依家民氣正盛, 應該

1) 遊行示威集會就繼續叫警方交出黑警
2) 叫立法會議員重啟特權法, 調查警方過度時間武力, 要警方交出用橡膠子彈爆頭、向合法示威區放催淚彈嘅撚樣, 睇下班保皇點撚樣拆

今次唔撚係一個都唔洗出黎祭旗下嘛?

宜家deadline係幾時?

要義正嚴詞咁向政府發出最後通牒！
唔可以比佢拖落去！
勇武派只需要蓄勢待發！
香港人 要衝就一齊衝！

唔好比佢拖！

幫推

1. 律師，議員可以正式草擬要求警方解釋點解當日係暴動，用外國例子同外國警方應對方法去比較證明當日根本唔構成暴動。

2. 民間律師可以跟進每個個案，當事人都要主動搵民間律師幫手，唔可以怕麻煩。

3. 設立一個團體或社交page俾所有被捕人士交流，集中港人力量幫手拯救被捕人士。

4. 激進啲可以圍堵警隊一哥住宅或者警察總部，要求正面回應並撤回，不過一定要有一個大台支援。

林奠唔好負皮我啦

第二三點好認同
特別第三
我地係要針對林鄭
而唔係條高路公路

推爆佢

我地第一步可唔可以主動聯絡左啲幫咗手嘅律師或出咗事嘅義士先？ 如果唔係下下講完又石沉大海... 另外法律嘢又有機會俾楊岳橋將功贖罪，有無得諗？

禮賓府 推

係，我地要針對政府林奠。
進一步就要打殘政府嘅收益部門
全日開放隧道俾香港人免費通行！

絕對可行，好想加入一啲社運團體出一分力。
開social page，搵被捕義士依啲基本嘢貌似好簡單。
不過冇後台支援，簡單一個市民開page又有幾多人會理。
依段時間真係要靠議員，社運團體出嚟幫手統籌。

我地要分裂返佢轉頭
要求交出開槍黑警名單，支持署長割席
將殺人犯繩之以法

唔好灰心

PUSH !

宣傳有大台都仲等

行動要大台？ 不 只會賣隊友

君乜鳩識唔識中文

大家仲記唔記得69 遊行完林奠係話照過 條7婆話肯暫緩 係因為612 !!!!

係，大台只要宣傳地點時間，盡量保護香港人就得。
唔好咁多嗲批判前線人員

記住一樣野 要求回應完全唔同談判
回應係好似開支票等人簽，只有簽同唔簽嘅分別，
談判就真係兩個人入間房 又傾又砌
傾之前同傾之後嘅目標訴求可能完全唔同，畀政府撚到一棟都冇，所以記緊 不談判 要求公開開出，要回應就公開回應
唔好因為民主黨之前表現有起色就放棄監察

應該吾我知君係你

講清楚 唔係大台 唔係代表 極其量只是暫委發言人

推，聰明抗爭，唔只要贏，要贏埋國際聲喻，香港人嘅話一定得嘅

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

希望你地可以分享俾多啲人睇 警方已經轉左玩法今朝冇清到場 就係為左要去返雨傘咁要團體向法院提出清場 但如果用我方法可以令返主導權同埋迫到政府官員出面回應 甚至民生問題都可以用依個方法到時係選舉拎返地方票

「請入」拒絕分化，整合意見，槍口一致對外！

升級！3點禮賓府！

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

Young gentlemen, Never give up! Never give up! Never! Never! Never! Never!

Sir Winston Leonard Spencer Churchill 邱吉爾

俾個讚你

Good post

推
"我地當初民意係贏在簡單直接"
真係再遊行既時候唔好再轉移/新增其他訴求
而家最基本都未達成你講再多都係冇用 相反只會有反效果

專心追究左狗仔責任先

無左黑狗，政府寸步難行

花少少時間照顧一下自己精神狀況

要求回應訴求就去圍堵禮賓府，
復會二讀就返去圍堵立法會，
嚴懲黑警，平反暴動一說就圍堵警察總部

咁目前應該有兩條路選擇

G風 好 坐過監 無咩輸

支持針咗黑狗先,好多媽媽爸爸都係靠呢點走出黎

反送中呢part人地象徵式叫縮咗一縮,只能拉鋸

推呀！！！希望快啲有影響力嘅人宣佈下一步我哋應該點做

首先就係要搞清楚一件事！徹退唔係輸！
係等下一步嘅行動！

好多人迷茫唔知下一步點做，出面好多失敗主義post。
所以要講多啲俾人知

話係失敗嗰班真係未醒，需要大量教育

認同推推

正可以拎黎airdrop

廣傳

punch

加油

呢個時間真係有D灰
但人又唔係香港
但都要幫手推

推
而家冇大台冇領袖
如果追擊同要政府/特首回應一定要有D實際同合理既要求
希望有更多專業人士可以幫到手

如果有啲良心發現或者唔gur比柒婆擺上台既警察一齊出黎，個noice會唔會大好多？

絕對會，如果有大量警察企出嚟分分鐘可以令政府跪低

係囉，而家仲要比一哥咁缷膊

各位警察如果怕倒戈會俾人針對的話，放心！我地香港人一定保你地！

仲有G20峰會係28-29日

呢兩日整多鑊俾籌碼Trump Trump!

pish